<resources>
    <string name="app_name">NoMoreTrash</string>

    <!-- BOTTOM NAVIGATION VIEW -->
    <string name="bottom_navigation_menu_decription">Description</string>
    <string name="bottom_navigation_menu_localisation">Localisation</string>
    <string name="bottom_navigation_menu_photo">Photo</string>
    <string name="bottom_navigation_menu_finalisation">Finalisation</string>

    <string name="propos"> "
CONDITIONS GENERALES DE L’APPLICATION NoMoreTrash ET REGLES DE CONFIDENTIALITE

Mentions légales

L’application NoMoreTrash (ci-après « l’Application NoMoreTrash ») est un service de NoMoreTrash Society.

Responsable de rédaction : Team NoMoreTrash

Mail : nomoretrash3@gmail.com

Description de l’Application

L’Application NoMoreTrash est une application mobile de NoMoreTrash Society qui vous permet de signaler des déchets dans votre ville grâce aux fonctions de :

-     Signalement des déchets

-     Historique de signalements

-     Statistiques


Pour accéder et utiliser l’Application NoMoreTrash, vous devez la télécharger à partir des plateformes AppStore et Google Play.

L’application NoMoreTrash a été développée pour les téléphones mobiles sur un système d’exploitation Apple IOS et Android.

L'Utilisation de l’application signifie l'accord express de l'utilisateur à l'application de la présente clause, ainsi qu’aux présentes conditions générales.

NoMoreTrash Society se réserve le droit de modifier à tout moment les présentes conditions générales et s’engage à en informer les Utilisateur dans un délai raisonnable.

Description technique

·       Développement et intégration média

Cette Application NoMoreTrash a été développée par la société NoMoreTrash Society.

·       Données en temps réel

L’Application NoMoreTrash diffuse les informations communiquées en temps réel par chacun des opérateurs de la municipalité sur les zones qu’ils exploitent. Ces informations concernent les statuts des déchets.

·       Cartographies

Les cartographies des plans de quartiers sont utilisés à partir d'OpenStreetMap.



Afin de pouvoir télécharger et utiliser l’application, NoMoreTrash Society doit accéder aux données suivantes :

·       Identité

NoMoreTrash Society doit accéder  à l'identifiant unique du téléphone, ce dernier étant nécessaire pour l’envoi et la réception des notifications concernant les alertes d’informations.

·       Position

NoMoreTrash Society doit accéder à la position géolocalisée de votre téléphone et ainsi utiliser la position de l’utilisateur comme départ pour la recherche de déchets.

·       Photos/multimedia/fichiers

NoMoreTrash Society doit accéder aux répertoires photos/multimédias/fichiers pour permettre de stoker les images du plan schématique (disponible hors ligne). Les éléments sont stockés dans un répertoire propre à l’Application NoMoreTrash.

Accès a l'application

L'accès à l’Application NoMoreTrash et son utilisation sont réservés à un usage strictement personnel. Vous vous engagez à ne pas utiliser l’Application NoMoreTrash et les informations ou données qui y figurent à des fins commerciales, politiques, publicitaires et pour toute forme de sollicitation commerciale et notamment l'envoi de courriers électroniques non sollicités.

Disponibilité de l'application

l’Application NoMoreTrash est accessible 24 heures sur 24, 7 jours sur 7, sauf cas de force majeure ou d’événement hors du contrôle de NoMoreTrash Society. Toutefois, une interruption pour raison de maintenance technique nécessaire au bon fonctionnement de l’Application NoMoreTrash et des matériels afférents, ou pour toute autre raison, peut être décidée par NoMoreTrash Society.

NoMoreTrash Society se réserve le droit de suspendre, interrompre ou de limiter, sans avis préalable, l'accès à tout ou partie de l’Application NoMoreTrash, notamment pour des opérations de maintenance et de mise à jour.

NoMoreTrash Society se réserve également le droit, à tout moment et sans préavis, d’apporter des améliorations et/ou modifications à  l’Application NoMoreTrash.


Protection des données personnelles, droit d’accès et de rectification

Les données à caractère personnel recueillies sur la présente Application NoMoreTrash sont destinées à NoMoreTrash Society afin :

d’une part, de vous permettre, si vous le souhaitez, de mémoriser vos singalements, dans le but de vous faciliter l’utilisation (ces données seront conservées 2 ans sans utilisation),
·        traiter vos demandes/questions grâce au formulaire de contact,
·        de procéder à la création et à la gestion de votre compte (municipalité uniquement).
Conformément à la loi n° 78-17 du 6 janvier 1978, vous bénéficiez d'un droit d'accès et de modification de vos données à caractère personnel et, le cas échéant, du droit de rectification.

Si vous souhaitez exercer ce droit, il vous suffit de nous contacter en nous joignant par courriel à l’adresse nomoretrash3@gmail.com.

Droits de propriété intellectuelle

L’ensemble des textes, graphismes, icônes, photographies, plans, logos, vidéos, sons, marques, textes (…) et plus généralement l’ensemble des éléments composant l’Application NoMoreTrash et l’Application elle-même sont protégés par des droits de propriété intellectuelle. NoMoreTrash Society est titulaire de ces droits ou a acquis les droits nécessaires permettant leurs exploitations.

NoMoreTrash Society est titulaire de ces droits ou a acquis les droits nécessaires permettant leur exploitation.

L’ensemble de ces éléments composant l’Application NoMoreTrash elle-même et l’Application NoMoreTrash elle-même ne peuvent faire l’objet d’une quelconque représentation ou reproduction, intégrale ou partielle, sur quelque support que ce soit, sans l’autorisation écrite expresse et préalable de NoMoreTrash Society.

Le non-respect de cette obligation constitue un acte de contrefaçon pouvant engager la responsabilité civile ou pénale de son auteur. NoMoreTrash Society se réserve le droit d'engager des poursuites judiciaires à l'encontre de toute personne qui aurait commis des actes de contrefaçon.
Les marques et logos reproduites sur l’Application NoMoreTrash, et notamment les marques et logos NoMoreTrash Society et NoMoreTrash, sont des marques déposées. Toute reproduction totale ou partielle de ces marques et/ou logos, seules ou associées, sur quelque support que ce soit, sans l’autorisation préalable et écrite de NoMoreTrash Society est interdite.

Ainsi, pour toutes utilisations, demande de reproduction, représentation, adaptation d’éléments contenus dans l’Application NoMoreTrash, non expressément autorisée, merci de nous contacter via le formulaire situé à la rubrique Contact.



Responsabilité

La présente Application NoMoreTrash et les données figurant sur l’Application NoMoreTrash sont fournies à titre purement informatif, elles sont non contractuelles et ne sauraient engager la responsabilité de NoMoreTrash Society.

Les informations portant sur les déchets, statuts, statistiques, ont été fournies à NoMoreTrash Society par les municipaux.

NoMoreTrash Society ne saurait être tenu responsable des erreurs dues à des informations erronées en provenance : des déchets, statuts,  et statistiques, notamment des localisations des déchets communiqués à NoMoreTrash Society qui se révèleraient inexacts.
En conséquence, NoMoreTrash Society ne peut garantir l'exactitude des données fournies à la date mentionnée.

NoMoreTrash Society met à jour régulièrement l’Application NoMoreTrash, en fonction des changements de localisation qui lui sont communiqués par les utilisateurs.

NoMoreTrash Society se réserve également le droit, à tout moment et sans préavis, d’apporter des améliorations et/ou modifications à l’Application NoMoreTrash.

La responsabilité de NoMoreTrash Society, ne saurait être engagée :
·       Pour les dommages de toute nature, directs ou indirects, résultant de l’utilisation de l’Application NoMoreTrash et notamment toute perte d’exploitation, perte financière ou commerciale, perte de programmes et/ou de données en particulier dans le système d’information de l’Utilisateur de l’Application NoMoreTrash;
·        Pour les dommages de toute nature, directs, ou indirects, résultant du contenu et/ou de l’utilisation des sites internet liés l’Application NoMoreTrash ou auxquels les Utilisateurs pourraient avoir accès via l’Application NoMoreTrash et qui ne sont pas des sites ou applications de NoMoreTrash Society;
En cas de dysfonctionnements imputables à des logiciels de tiers que ceux-ci soient ou non incorporés dans l’Application NoMoreTrash ou mise en œuvre à partir de celui-ci ;
En cas d’impossibilité totale ou partielle d’accéder à l’Application NoMoreTrash et à son contenu ;
En cas d’omissions et/ou erreurs que pourrait contenir l’Application NoMoreTrash.
Toute décision qui pourrait être prise par un Utilisateur au vu des données contenues sur l’Application NoMoreTrash, sera de la responsabilité exclusive de cette personne.



Utilisateurs

L'Utilisateur de la  présente Application NoMoreTrash est responsable des dommages de toute nature, matériels ou immatériels, directs ou indirects, causés à tout tiers, y compris à NoMoreTrash Society, du fait de l'utilisation ou de l'exploitation illicite de l’Application NoMoreTrash, elle-même et/ou de l'un de ses éléments, quels que soient la cause et le lieu de survenance de ces dommages, et garantit NoMoreTrash Society des conséquences des réclamations ou actions dont il pourrait, de ce fait, faire l'objet.

L'Utilisateur de l’Application NoMoreTrash renonce à exercer tout recours contre lui, dans le cas de poursuites diligentées par un tiers à son encontre du fait de l'utilisation et/ou de l'exploitation illicite de l’Application NoMoreTrash.


Cookies

Lors de la consultation de l’Application NoMoreTrash, aucun cookie n’est déposé sur votre mobile ou votre tablette.

Loi applicable

Les présentes conditions générales, l’Application NoMoreTrash, ainsi que les contenus de l’Application, et toutes conséquences de son utilisation ou de sa disponibilité ou de son indisponibilité sont régis par la loi française. L'utilisation de l’Application NoMoreTrash signifie l'accord express de l'utilisateur à l'application de la présente clause.






        "</string>

</resources>
